喺香港，好多理想已經變做幻想

曾經理想有個好嘅制度 -> 幻想有個好制度
曾經理想做幾年上車有個自住單位 -> 幻想有個自住單位
曾經理想總有一日平等同正義會來臨 -> 幻想平等同正義會來臨
曾經理想可以結婚成家立室 -> 幻想可以結婚成家立室

幻想的國度，夢醒時已經2019
或者理想，喺另一個平衡宇宙，已經實現……